[強烈建議] 隧道範圍內撞車 應該要停牌

屌你老母 要咁多人陪你浪費時間

Agger

好急尿

塞邊條

東隧 塞撚到返大老山

塞左差唔多成粒鐘

隧道唔比cut 線係咪為左減少意外？

今日係邊條
今朝屯公
龍翔道來回都撞
屌你真係唔知啲人點揸車

直路都炒
Dllm盲柄

咁真係收撚皮

屯公撞車都應該要停撚晒啲仆街牌

東隧

東區海底隧道往港島方向，管道內慢線有交通意外，龍尾：觀塘繞道近麗晶花園。亦影響到觀塘道往東隧方向擠塞，龍尾：牛頭角上邨；將軍澳道往東隧方向擠塞，龍尾：將軍澳隧道公路近茵怡花園。
2020-03-10 HKT 10:00

東廊炒大車塞番轉頭呀戇鳩

師兄 兩單嚟

東區走廊西行往中環方向，近嘉華國際中心的中、快線有交通意外，嚴重擠塞，龍尾：愛東邨。
2020-03-10 HKT 09:46

今朝城隧去荃灣又炒
咁多濕滑司機

塞緊

城隧好似唔係炒一兩部 我見到成四五部都來緊

好彩今朝冇揸車

肇事司機已留下負評

落車!

見google map紅色就行下路啦

屌佢老母今朝喺觀繞玩撚咗個幾鐘
八點幾大埔上307
十一點幾先喺金鐘落車
今朝東隧入面炒車嗰個死全家

觀塘繞道又撞 屌你老母

屌！好彩早一步走甩